大家可唔可以做返啲正經嘢？

冇錯 狗好值得打
但喺街頭打贏100次狗 唔會令我哋抗爭成功
成場運動 唯一一次贏嘅曙光係幾時？
7.1攻入立會
仲記唔記得臨時立法會？
希望大家唔好失焦

刷副本係簡單啲爽啲
但唔好唔記得我真正要面對嘅大魔王